Professor Krempe vaak vroeg me, met een sluwe glimlach, hoe Cornelius Agrippa ging over, terwijl M. Waldman spreekt de oprechte exultation in mijn vooruitgang.
Twee jaar geleden op deze manier, waarbij ik geen bezoek aan Genève, maar werd ingeschakeld, hart en ziel, bij de uitoefening van bepaalde ontdekkingen die ik hoopte te maken.
Maar mensen die ze kunnen bedenken van de ambtelijke apparaten van de wetenschap.
In andere studies ga je zoveel anderen hebben reeds voor u, en er is niets meer te weten; maar in een wetenschappelijk streven er voortdurend voedsel voor detectie en wonder.
Een normale capaciteit die nauw voert een haalbaarheidsstudie moet onherroepelijk komen op grote vaardigheid in deze studie; en ik, die voortdurend naar de verwezenlijking van één object, achtervolgingen en was uitsluitend verpakt in dit verbeterde zo snel dat aan het einde van twee jaar maakte ik sommige ontdekkingen in de verbetering van bepaalde chemische instrumenten, die aangeschaft mij respect en bewondering aan de universiteit.
